有冇健身pt介紹

想搵價錢相宜（$400-600）的pt或firness centre pt lesson
求介紹

教左5年freelance personal trainer,
上年有跑2個比賽，拎第4同第1

有興趣tg詳談

學生哥想搵再平D既教練教,有無教練肯

請問收費

同你既budget差唔多，有興趣詳情tg傾

Freelancer 有場地 唔洗逼你join member
5年經驗freelancer
上年比賽拎左亞軍

Freelance personal trainer
5年經驗
$450一堂

有興趣傾傾